的士灣仔道鏟上行人路 司機賴路窄

凌晨4時25分，一輛空載的士沿灣仔道東行，近活道一個右彎失控，撞向路中安全島及撞毀一支紅綠燈燈柱及燈箱，再衝前30米鏟上左邊行人路，撞毀3米鐵欄及一支消防喉，險撞到一間麵店。

車禍中姓戴64歲司機沒有受傷，他報稱駕駛夜更的士數十年，現場灣仔道雙線雙程行車，他又指路窄以致釀成意外。

的士狗講大話過唔到2018

的士狗，尻up

點解唔賴塊地硬？

賴貓狗人好過啦

凌晨4點你不如話見到有個黑影衝出黎仲好啦

炒上行人路就諗起佢